它的现代、坚固的设计不会让你从手头的任务中分心，但在你接电话或计划本月计划时，它能帮助你轻松回忆起日期。 组织你的生活的台历|流行科学商业团队| 2020年9月10日|流行科学 
 他们可能被阳光照到眼睛里，或者被蚊子分散了注意力。 一个机器人裁判真的可以把它的“眼睛”盯在球上|Kathryn Hulick |020年8月20日|学生科学新闻 
 然而，在最好的情况下，许多商业领袖在这一使命上被分散了注意力——在最坏的情况下，他们自己也在延续偏见。 MBA课程能培养新一代反种族主义领导人吗? Sarah Todd, 2020年8月19日|Quartz 
 如果椭圆一直存在于你的视觉系统中，你在两者之间做出选择的速度就会变慢，因为硬币的椭圆会分散你对实际椭圆的注意力。 这个视觉实验解决了一个几百年的哲学争论——如此浪漫的事实吉姆·戴维斯| 2020年8月14日|诺第留斯 
 陷入任何特定的排名因素都不是一个好主意，而且会让你偏离你的商业目标。 SEO神话破灭:什么不是谷歌搜索排名因素|Barry Schwartz | 2020年8月5日|搜索引擎土地 
 无论我们如何努力分散注意力，我们对死亡的意识都会增强我们对邪恶的意识。 麦康纳的“Stand”和我们的|James Poulos | 2014年12月5日|DAILY BEAST 
 “我伸出手，抓住他，试图引起他的注意，试图分散他的注意力，”瓦伦蒂诺告诉《华盛顿邮报》。 比尔·科斯比的长长的指控者名单(到目前为止):在1965年至2004年间，18名涉嫌性侵犯的受害者 
 它们仍然只是分散了我们对需要我们关注的更实质性的话题的注意力。 #修复互联网:打败金·卡戴珊屁股的标签|艾米丽·夏尔| 2014年11月14日|每日野兽 
 在联盟中讨论种族问题只是为了分散人们对球员行为不端原因的注意力。 前nfl后卫:我们谈论种族，而不是关于它|卡尔·班克斯| 2014年10月23日|每日野兽 
 傍晚，当太阳向大海飞去时，紫色和粉色的明亮条纹分散了地平线的注意力。 法国人是如何排毒的:在法国最群星荟萃的健康静修会所|Brandon Presser | 2014年10月8日|每日野兽 
 他满脑子都是吸引我注意力的妙计和妙计，我根本没想过数数。 Jacques Tournebroche的快乐故事|Anatole France 
 尽管他很不负责任，但必须让他自由活动，不让任何东西分散他的注意力。 循环研究|安娜·凯瑟琳·格林 
 家，在那里，没有什么能分散我的痛苦和几乎无法忍受的想法。 循环研究|安娜·凯瑟琳·格林 
 我的时间主要花在谈话和听别人的谈话上，以便转移我的注意力。 我的十年监禁|西尔维奥佩利科 
 他迅速解开一匹拴在马鞍上的鹿，但猎物并不足以转移他们的注意力。 《动物故事:配图》弗朗西斯·c·伍德沃思